[即時討論] 天水圍，0807天水圍站關站

支持

好波！

屌 新聞無彈通知 等我落樓 又返返上樓
垃圾黨鐵 效率極慢

Support

食個早餐

0819 西鐵全線，停止服務

sources?

麻煩元朗手足
千期唔好塞博愛迴旋處/yoho底/青山公路
一塞左，d人就返唔倒工

source?

我啱啱實測左，返咗屋企了

係咪有防暴上緊站/月台
朋友話

大量